[心事] 有冇人男朋友未識你之前係死狗公，一齊左之後好專一？

如題

成日覺得自己好執著，明明過去左

但自己又要好介意

係佢ig搵到d女就問佢點識

有d話係問路識，有d話係去面試識

唔知點解要咁介意，成日會ff佢係一齊再耐d

對厭左我又做返狗公

近排睇得太多ptgf post 會幻想男朋友會偷偷地叫雞

利申:平胸絲打

狗改不了吃屎

唔好嚇我

一齊左兩年幾

專一？！
個個狗公對住d女都話自己專一，
話你有幾特別自己有幾愛你，
又話自己係上一段感情既受害者...
狗公講既野都信

其實開得呢啲post 絲打你本身自己都有個答案啦
世界上邊有貓唔食魚

因為佢係一條毒撚 之前拍過一次認真既拖 同幾次散拖 佢d朋友都話佢對我係最專一

毒撚都可以問路同面試識倒女？

就係因為佢呢兩年幾對我都好好 無時無刻都報到 會介紹哂d朋友屋企人俾我識 佢之前未試過 所以呢樣先矛盾

華生

因為佢平時都係睇動畫同打機 返工返學全男

我身邊d朋友都話佢好好

其實幾矛盾 我覺得你比機會佢係岩
如果一齊又要怕呢樣怕個樣會好辛苦 但同時為左將來既又唔可以唔諗咁多

哇屌！我男朋友又係咁呀！

因為我成日覺得佢會嫌棄我 近排係咁話我肥又話我冇波 兩年幾先開始咁

絲打 你都講下

厹玩專一玩悶了

狗改不了吃屎的習慣

我屌 睇到你呢句即刻眼濕濕

佢成日鬧我 呢d事係我同佢未一齊未識之前做既 佢依家點都改變唔到過去 我就覺得佢好有道理